入黎講下買二手樓邊間律師樓最好/伏。。

聽講劉德銘性價比唔錯。。

kenneth cc man 文志昌都好似幾好

葉謝鄧好撚伏
做野又慢 律師又串 又要收得貴

趙 司徒 鄭 律師樓
試過一次 唔好話免費
比返錢我都唔會搵佢地幫手

出左事？最後點？

陳黃葉用過唔錯

巴打用邊間分行

我個朋友啱啱買樓都係用佢